文宣俾人撕咪撕囉

整stencil，再噴標語有冇得諗？

要更新迎國殤日

貼就好清就好耐，有人幫手清咪好

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

要準備換9.29同10.1文宣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

準備新文宣，應對929 101

其實幾貴下